究竟1k可以上到幾多

未upload到就post左 謝提醒

Gun

屌，200 200咁買幾時先上到去？

屌 冇吉士allin學咩人開post

只想睇下可以上到幾多冇話要贏幾多
1k係我輸左唔肉赤嘅範圍
只想無壓力用平常心咁玩

做乜呢場會開到咁大？？

因為樓主買撚左

8min入2粒

6分鐘第一球，7分鐘第二球，依家先27分鐘

唔會有第五球掛

支持樓豬

暫時2k上到18k

犀利，希望我都可以玩咁耐

11

玩大細、百家樂20蚊都上2500萬啦

hkjc派錢…

樓主不如開個 channel

唔搞咁多野啦

試試佢

娛樂注

希望唔好

我極懷疑球證買左鹿島贏
球證偏幫

All針

唯有下場俾啲力

買盤唔會贏錢的

Sorry 樓主係我細佬 有輕度弱智 害到大家唔好意思

你係咪太大壓力?

除左櫻花 有邊條係中

條3串4咪中左

咁負緊幾多

贏緊3百幾

26場波 3百幾

$0